隻貓發情瀨尿

發情期 成日喺床到瀨尿
一個禮拜兩三次
有咩解決方法令佢唔瀨喺張床到

切

夠秤就絕育啦

想佢生bb
9個月大咋

千千三千阿千

加油

點解想佢生bb? 你確定你養得哂唔棄養先好